男女通用一條萬變不離開其宗的戀愛秩序

靚仔/女：今天天氣好凍呀 著多件衫
：好呀

毒毒：今天天氣好凍呀 著多件衫

。
。
。
。
。
。
無讀無回

靚仔/女：
：今日天氣好似凍左 如果有人提我著衫就好

毒毒：今天天氣好凍呀 著多件衫 唔好要靚唔要命呀 唔好飲凍野啦
仲係凍就買暖包 要小心身子呀 一間凍親係咁流鼻水就慘
。
。
。
。
。
。
無讀無回

真係收過。。。。你點解咁熟